{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099512",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "카쿠레가 원주점"
    },
    "text": "カクレガは原州市綾羅洞キル371階102号に位置する日本語で「隠れた場所」を意味するグルメ店で、2018年11月にオープンしました。 店主のオーストラリアで10年間料理を学んで作り自信を得ましたが、飲食業は初めてなので恐怖がありました。 それでカクレガという名前を売り場名につけました。 ところでカクレガは現在人気グルメとして定着しウェイティングができるところになり全国新商品グルメ10ヶ所内に属することもあります。 毎日新鮮な材料で用意されるカクレガは家庭料理専門店で、一人または大勢で楽しめる様々なメニューをご提供します。 また、品質に比べて低価格でコストパフォーマンスが良く人気を集めています。 カクレガは皆の願いを満たすことができるその日が来るために努力しており、狭い空間と長いウェイティングに疲れたお客様のために配達の民族とクーパンイッツに入店しました。 より多くの人にカクレガの味を知ってもらいたい場合は、-6578までご連絡ください。 毎日11:00から21:00まで営業しており、ランチは最後の注文が15:00、ディナーは最後の注文が20:30です。 また、毎日15:00から16:30まではブレイクタイムで様々なメニューや飲み物を楽しめます。 カクレガではざるそば、ベーコンクリームうどん、牛のともばら肉炒めうどん、牛丼、鮭丼、ステーキ丼、かつ丼、親子丼、海仙丼,天丼,豚丼,唐揚げ,チーズ入りさつまいもコロッケ,ミニ鮭様,温泉たまご,納豆,ご飯，パッションフルーツエード，レモネード，チェリーコック，マンゴーエードなどのメニューをお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カクレガはどこに位置していますか？",
            "answer": "カクレガは原州市綾羅洞キル371階102号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カクレガはいつオープンしましたか？",
            "answer": "カクレガは2018年11月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "カクレガの名前の由来は何ですか？",
            "answer": "カクレガは日本語で「隠れた場所」を意味しています。"
        },
        {
            "question": "カクレガはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "カクレガは家庭料理専門店で、一人または大勢で楽しめる様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カクレガはなぜ人気があるのですか？",
            "answer": "カクレガは毎日新鮮な材料を使用し、品質に比べて低価格でコストパフォーマンスが良いため、人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "カクレガの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カクレガの営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "カクレガの最終注文時間はいつですか？",
            "answer": "カクレガのランチの最終注文は15:00、ディナーの最終注文は20:30です。"
        },
        {
            "question": "カクレガのブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "カクレガのブレイクタイムは毎日15:00から16:30までです。"
        },
        {
            "question": "カクレガのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "カクレガのメニューにはざるそば、ベーコンクリームうどん、牛のともばら肉炒めうどん、牛丼、鮭丼、ステーキ丼、かつ丼、親子丼、海仙丼,天丼,豚丼,唐揚げ,チーズ入りさつまいもコロッケ,ミニ鮭様,温泉たまご,納豆,ご飯，パッションフルーツエード，レモネード，チェリーコック，マンゴーエードなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カクレガの連絡先は何ですか？",
            "answer": "カクレガの連絡先は-6578です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 461
    }
}